---
title: Cool-old-term - Terminal Emulator der alten Schule
date: 2014-07-29T08:37:00+0100
categories:
- Linux
- OSBN
tags:
- Terminal
- Cool Old Term
slug: cool-old-term-terminal-emulator-der-alten-schule
---
Kennt Ihr noch die Monitore mit der bernsteinfarbenen Schrift? Vermisst ihr sie? Wenn ja, ist das folgende eventuell etwas für euch. Ein Terminal Emulator der dieses "Old-School-Feeling" wieder bringt. Selbst an die auftretenden Störungen wurde gedacht. Aber seht selbst.

{{< youtube JfXwkcHLlI0 >}}

Den Blog-Eintrag des Entwicklers mit weiterführenden Links findet man unter [http://swordfishslabs.wordpress.com/2014/07/29/brace-yourself-cool-old-term-is-coming/](http://swordfishslabs.wordpress.com/2014/07/29/brace-yourself-cool-old-term-is-coming "Cool old term")

Persönlich muss ich sagen, sinnlos wie sau. Installieren werde ich mir den Terminal Emulator aber dennoch einmal. :D
